(連登撐警） 有見一哥分為和平同暴力示威

我地大家齊撐和平執法者

歡迎各合理，合情使用武力既警察向我們提供情報/ 直接舉報害群之馬，以免影響警方聲譽

同樣請連登既手足都一齊舉報

大家唔好同各手足割蓆

識玩

push

只係得一少部分係警犬

我深信大部份都係正直既

推

做污點證人啦

有做警察朋友話覺得比阿頂出賣咗,好忿怒
希望我地香港警隊唔會因為咁搞到軍心不穩啦

其實警察都係俾政府當磨心
係個仆街政府唔肯面對群眾
希望警察指出邊個落order 冇謂做犧牲品